﻿HHH-WWW
===
[![LICENSE](https://img.shields.io/badge/license-CC0-blue.svg)](LICENSE)

**[Site web de la HHH (NSFW)](https://anesis.tk/)**

Documentation
===

Code source du site web principal de la team de scantrad Hardcore Hentai Headquarter.

Source code of the main website of the Hardcore Hentai Headquarter scanlation team.

Fonctionnalités
===

 * News
   * Archives
   * Best of
 * Projets
   * En cours
   * Terminés
   * Liste des releases
 * Atelier
   * Boite à erreurs
   * Fonctionnement
   * Recrutement
 * Team
   * Page de don
   * Paage sur la team
   * Page des membres
   * Page de contact
 * IRC
   * Client web
   * Client lourd personnalisé
   * Tutoriel
 * Bonus
   * tout ce qui ne va pas dans les projets

Changelog
===

 * Version 3.6
   * Import initial sur GitHub

License
===

Les projets Anesis-HHH sont, sauf si spécifié, distribués sous la licence Creative Common Zero.
Pour plus d'informations, veuillez vous reporter au fichier LICENSE.

Unless specified, Anesis-HHH projects are released under the Creative Common Zero license.
For more informations, please look at the LICENSE file.
